2018美國Black Friday黑色星期五優惠討論區(6)

Keep Going

想問邊間買Danner會平?
想買Danner Mountain Light II

想買dr ma/clarks邊度會好d

尋日睇住ps4 bundle 大把貨, 不過諗到屋企用4K, 都係等ps4pro 算...

想買chromecast

揾唔到tag -> 唔係

依個,

.to

試下揾佢原本個網址先

向伸手黨說不
大家無需回覆個班人

啱呀

琴晚買，瞓醒收到email算唔算已經成功？
無cut單？！

£99 完左 ？

asos唔撚預香港玩啊
咪撚再問啊屌你老母

今年都有

俾多8蚊直送香港

Bns禁咗

搵緊Rayban 太陽眼鏡

睇嚟要整置頂

強烈推介

其實係......不過懶得搞

上年cyber monday ebay做60usd

想問下monica vinader有冇得平

好賤呀

大家keep住唔好覆d鳩問題就得

唔買頸枕我會偏向想買dunlopillo多d

TEMPUR 好似無晒

英國撚表示no problem

今年d野好似冇上年咁抵買

點解今年個個枕頭 好好訓咩

想人推薦野既
冇乜要求可以睇下best seller係乜
如果有一定要求既就去返相關討論post去問
唔好乜都冇連budget都欠奉就求推介

睇左幾日最值得考慮既都係慢煮棍

岩呀......個個問有咩推薦，出翻去出面啲相關Post睇左先啦

另外有冇MON底屌

bitdefender想搵人share
有無人想一齊夾

早幾日199 ps4 amazon都有，而家個個先去walmart買

介紹返

你真貼心
祝原樓主早日康復

Nike flyknit react 有冇特價？

++

有無人知reebonz 有無咩問題 我見幾平 但上網又話假野又性

今年有冇電動牙刷抵買?

UK NIKE有...

俾唔到錢呀 有冇人俾到？

想買chormcast, 有冇人可以俾我join夾單

有 官網

其實個CHORMECAST係點用法

吉落電視, 可以mirror chorm畫面或者用佢D supported app, 我最常用都係youtube 同netflix

有興趣
想問pc+mobile係咪當兩部機?

其實我覺得無咩用

會唔會有DELAY

可以行wifi?

我自己係電話飛D畫面就冇問題。

kiehl's us 搞唔掂呀...買唔到

早幾日直送

全部都行wifi

加埋home mini 就爽

Headset無咩特別平,等cyber monday先
HS70得8折

隻野最大功能係將係電話電腦睇個D死人電影卡通飛哂上電視睇,你仲可以繼續用返你部電話

之前正價係google買左一代, 依家$25USD打算買埋俾囡囡

home mini其實有咩用?
除左當speaker

唔知Sony XM3 BF / CM 有冇得平

“
英森G29連shifter 148.99
免埋税124炸

巴打點解咁平架？ 依家睇uk都要148.99
我都搵唔到“

咁快無哂
等下年啦

點解唔見左AMAZON有特價既.....
而家睇50幾USD....

咪ok google, i want to cook with tasty

佢就會當你係盲人咁讀D recipe比你聽

香港買隻2代都係300有找

ultra都係600幾

你運舊咁既野返黎預幾錢運費

同mini 講播Netflix, YouTube, spotify
咁佢就會自動喺chromecast 播

尋日有巴打放LINK
見好撚平嫁喎
咁快無撚左唔係嘛...

我見b&s都係廿幾蚊運費

要 55磅運費..

我見佢美國Google Store有Bundle賣，$45有mini + chromecast

其實想問
我有朋友美國果邊
我叫佢幫我買左寄返黎會唔會平過搵轉運

Free 2-day shipping on orders over $35

如果我冇理解錯,你淨係買呢隻野應該都要比運費

LUM SUM應該贏少少既

btw,小提醒,呢舊野水貨係兩腳插,個電制上面係有lan port,我唔知會唔會有影響,我隻ultra用左轉插,有時會比我踢到個制熄左

其實呢D野有無話要邊款電視先用到
係咪一定要有得裝APP果種電視先用到...
因為我屋企部電視好撚舊...

係咪有巴/絲打可以Selfridges買野唔洗shipping

G502真係好平
$280直送香港

佢就係冇,佢理論係將白痴電視變聰明,有HDMI就得

唔知抵唔抵,但已經比左錢
連運920

NewGg

咁好似幾抵屌

佢都係駁USB線 可以用電話差電
插實電視果陣直頭可以用砲話開電視唔使搵REMOTE

有HDMI port就用到
不過出到宜家都未有4K support
個人覺得唔係聽開歌買第一代都夠用

TEMPUR USD 64.5

咁個MINI講中文用唔用到....

但啲人話502好伏

應該跟Google Assistant
所以唔得

原來無4k咁唔洗諗

咁我買個MINI咪無用

sor我睇錯
佢ultra岩岩有support HDR同4k

簡單英文都識聽

Sns 25%off 買夠250磅free shipping

有無手足夾 留tg

想問係咪us amazon?

但係walmart可以送香港咩
佢要我入美國地址

一定用集運

已買
£124+£55運費

講FUCK會唔會幫我搵咸片....

買左而且用到....買完要等一陣先確認到
上年同人夾...
今年自己用

枕頭每款買一個 緊有一個啱你

咁要講google..fuck

枕頭真是人夾人

PORN!!!

Chromecast係俾唔夠smart既TV用
利申 買俾呀媽部32吋用

霸氣巴係咪share?

咁pron個音要夠準~搵左point就唔好

Google Assistant我都有
同佢講英文
佢會幫我響電視度播Youtube

porn

公廁 arro 22 係咪$149.9已經係最平？

用vpn都上唔到anf 有無ching有計

尋日買完Matchesfashion 今日先發現有9折code

係咪官網買就得？想續

有冇裱平

之前7折都唔買仲想等幾時

跟佐slickdeal 入面啲細公司買chromecast,陳日晏就落完單到以加都冇聲氣

扮咗一陣工就攪掂

lm

有無清想買白色ub 10.5uk
買完想轉11 留個tg

係呀,我1部機

有無巴絲知道boots hk係點
想買advent calender，直接喺官網轉ship to hk
個香港官網係404 not found

電腦mon有咩推介？

levi 係咪唔用得香港信用卡? 可以點搞?

雪糕機有無人啱
想share 運費

1代用USB比電會LAG機

有意
tg: socoolman

ultra 2K定4K唔記得

Zalora!

Apple Watch 邊度有折

望到傻閪伸手黨唔爬文買唔到野幾過引
抵鳩死係到哂時間

想買in ear 耳塞。

Lm

uk nike仲未cut單
成功再通知大家

有無人有野岩.我準備落單.~

暫時USD * 8 * 0.7 +運費 (除件數) 多除少補.會俾STATEMENT 你睇

有意留TG

買256GB usb 3.0 會唔會太多用唔哂？但256GB先最多優惠

Chromecast 有興趣喎，要us35 先free ship, 有無人夾？

實有用既
洗機要黎backup野or過相之類

係咪25 usd

係咪買react?

好似要英國巴絲先買到

佢有我想買個對黑色 香港冇哂貨,react 係買大一碼定半碼

幾錢

有興趣
Tg@hkcth

想問下levi's 用AE 點解都買唔到？

有冇人睇apple d product

幾錢 有興趣 第幾代

有冇lin 想買pixel 3，我琴日見到分期16usd /month 但係只限usa？

第3代
Tg 傾
@hiphonefans

新百倫998 made in us, USD 147算唔算目標價?

我覺得唔算

香港門市都有7折

我腳瘦同碼就貼腳 做運動好d

你係amazon定官網睇？

200gb好似唔錯

巴打咩網睇？ bait?

youtube netflix嗰啲唔會，mirror android/chrome畫面有少少

原價咋 我10.5都岩著只係想轉11 唔蝕錢啦

香港好似都唔係貴好多喎
仲要有保養

咁你買幾錢先得架

仲有無mltd團

買VPN

太耐無睇sd card
原來平左咁多

發現啲true wireless earbuds都冇咩折，唔知cyber mon會唔會折得勁d呢
上年玩過cyber mon既巴打有冇係折得勁？手機，耳機？

都唔得

70鎊 信用卡未show 個匯率

請問知唔知new balance custom有無優惠？

有冇人買耳機？

好似唔錯， 計埋運費平香港200-300

買多對，原本果對就遲d放翻出去

nike uk check out失敗

頭先見到有巴打share sony降噪個隻好似抵屌啲

試緊邊間集運?

buy and shit

暫時係咪得一間集運過到？

Eastbay 唔知點解個價減完promotion code個20%off唔岩價
但我buyandship 個地址應該免稅

做一做嘢已經有新post

想請問買左/用過g29既巴絲 個軚盤可以當真車軚盤感覺？ 之前爬post好似見到有人話有啲問題

sony嗰啲冇mic唔啱洗
有時要同fd打機用mic

太平，已買兩個tempur枕頭

GO

仲諗?
呢個價唔使諗

有意

未訓過唔知好唔好

Amazon uk 好似有 ps4 pro bundle promote

hsbc visa冇問題

WH1000XM2呢？有減價

Ultra 有4K
其實唔想換電視嘅話好抵

呢部都抵買

係咪係咪踏正Black Friday最平 想買個bluetooth earphone

B&O Jaber減得少少

我想問係咪唔同地區既amazon都有唔同優惠？

好多人話WIFI版係垃圾

電話有冇平？

買呢枝做咩唔上官網買

7折

之前唔知. 唔該晒~

點解我試唔到有free ship 既 想開團

手提式吸塵機咩牌子好(會諗住去英國網買)
除左DYSON,
SHARK掂唔掂?

1000XM2 有mic咩
同埋貴一倍199 喎大佬
可唔可以講吓點解要揀佢先

用左lotpost都唔work

得呢對同VaporMax 減價最多
跟風買左呢對..

等緊mr Porter 減價

今日推得好快

acics 係咪都係官網買最抵？

地址問題

香港人間屋咁細
Bluetooth穿埋牆都remote到啦

利申：幾年前買左wifi都係咁用姐

有無人個 Arc5 13號之前shipped 仲係clearance

用邊個代運

buy and ship 用唔到

快到追唔到post

幾時截單巴打
我夜晚收工先決定到買咩

Dyson風筒 £235.99抵唔抵買？定係係香港買 俾貴400有兩年保養

平咁少緊係香港買

可以分享下點買嗎?試咗5，6次，試咗兩間轉運地址，信用卡/Paypal都試過，都係失敗

英國Clarks官網係咪用唔到香港卡或香港PayPal?
點都話refuse payment

屌唔該 咁去門市睇好過

之前有貼過
香港官網都有

我用dimbuy係成功買到
但琴晚有巴打話唔得

係...........

咁快玩完 咁我試埋最後一次唔得就放棄

tg.blackblack1018

有無巴打想夾買Tempur/枕頭野
留tg

買左啦 9百幾 唔該巴打

我都失敗error

入手連登枕

有冇藍牙耳機可推薦？睇過sudio通話嗰種 但又好似麻麻
最主要係想傾到電話

有冇portable speaker推介

已經幫佢改埋名

你試邊兩間
前個post有人講過buyandship, shipbao都唔得
我有fd用樂郵都唔得
最尾都係dimbuy得左

傾電話一定係airpod.

你可以問下levi's cs係咪張卡唔得定係地址被block

+1，airpod無論連線定通話都完勝其他牌子，唯一唔掂係佢個撚屌漏音設計

Walmart 199 PS4 過左10 個鐘仲係 preparing order

今年好多野減黎減去都仲貴過香港水貨,冇買野既性慾

地址 我都試左6 7 8間先place order到

其實美國啱啱先開始正日
大家講到就完咁

呢個電壓係香港都用到？ 佢無寫

我尋晚用shipbao無問題喎，今朝有Tracking No已出貨

就係試咗buyandship, shipbao，都係用HSBC卡，一按place order係咁reload網頁，我再試喇，唔該曬巴打指點

負皮ed

巴打用邊個地址??信用卡??

官網買HKD結算，用到，三腳插
電壓無check過
利申：用左幾年

我用dimbuy加hsbc master

Delaware倉，渣打AM卡

有無巴打知mr porter今年係咪無折？

amazon us

我bill address跟倉個address

tg: @bobonas

加埋運費幾錢？

想問會買邊款？

Braun 到 7系做特價
應唔應該cancel 9系order 轉番7系算

想買，buy and ship得唔得

link呢

利申 買左arc5 邊隻好d

google好似blk晒集運

Braun Series 7 Electric Shaver for Men 7840s, Wet and Dry, Integrated Precision Trimmer, Rechargeable and Cordless Razor with Travel Case, Black

tg：

係amazon買左4個tempur
visa俾錢但仲未見到有sms提醒
係唔係正常嫁？

咁可能係卡問題，我HSBC Visa。
另外提提，SHIPBAO我有件貨15號已經美國簽收，但話預計12月2號先到港，真係慢到嘔

一陣去一田試枕頭
tempur阿姐心諗做咩呢幾日咁多毒撚黎試枕頭

巴打們知唔知邊隻好啲？

想夾，但諗住聽日去一田試左先算

送貨地址點寫？同點比錢？

琴日10個鐘之後取消order

巴打會唔會開個tempur團

其實我就唔太喜歡出去試完上網買， 人地貴既理由就係包埋租地方請人俾你試既成本， 上網買平既原因就係慳咗以上成本， 當然其他成本就係代理食水深

可能我眼殘 淨係見到free shipping from usa
想問下有冇巴打買咗
係咪直送HK同埋有冇寫大概要幾耐送到

PS4呢D咁大部唔驚集運揼爛部機?

有無巴打訓過有評價

想問下除左wiggle可以直送HK,仲有咩網可以？

估唔到Wiggle d order係無tracking

JD all item 20% off , adidas就33% off

有冇mltd 團

有冇巴打想夾sns 2對extra 75折

有冇巴打知

LM

我家姐話Nescafé=垃圾，要買就買nespresso

純白UB 72GBP
諗梗屌唔屌好

Nescafe
買左nespresso latissima one £119

想問bestbuy係咪一定要用美國卡比錢

Tg: stoplaching

有冇咁多人買枕頭

自己爬下前幾個post，講緊70英磅一對ub

比錢果陣有得揀

香港水貨價都係9百幾

巴打買到？

點俾到錢？

無留意，以為比多d錢係快d到咋

有冇人開Tempur 枕頭團

官網又係成日俾人cut 單

想問下屋企有個160高既細佬。我買左promid無買到prolo，會唔會瀨野

巴打們 想請問一下 點先做到47個價

真係爬左好耐文都無人提過

我先係到問

麻煩解答

都唔知d唔出名代購會唔會係昆狗

用app

驗眼啦

我禁左落去 都係90

delivery to US?

Deliver to usa

禁used 2手

唔該巴打

有無耳筒介紹？想掛頭果隻

ripndip 有無人夾

我

渣打

Uk nike個七折做到今晚幾點😭😭要返工了

有冇提示 我試左成晚都唔得

買咩鞋自己鍾意咪得囉，洗乜理人

爽。不過琴晚買，今日都未發貨

琴晚買，凌晨1點出左貨

Levi’s 我用dimbuy + ae都得喎
出左confirmation email

巴打張信用卡有彈sms話已過數？
我買左但仲未彈出黎

推

巴打會唔會夾單

我想知有冇人見過呢對最平幾錢....

咁快？你選咩運費？

美國時間星期五會唔會再減？

依個如何？

尋晚買左3個，今日又加左2個。
索性取消，一次過買
信用卡彈左sms已搞掂

隔幾版就有人問

Bose qc30同Sony wi-1000x大家會揀邊隻
Amazon而家做緊sony嗰隻減價喺咪應該狗衝

唔係prime, 免費個個！

我都係，唔知點解仲未發貨。信用卡收咗sms

你係女仔
問題就係男仔又橫肩。但係又矮。真係on9細佬

單買仲平

你係咪英巴啊.
我都係渣打都唔得

Incase 半價

佢7折左連代運費 會唔會同香港就咁買差唔多價錢？

香港買要1200蚊咁上下

想買Under Armour 拖鞋, 但連埋運費好似同香港買差唔多
好掙扎

求各位巴打提示

係咪要買定埋替換刀片?
好似唔見香港有賣

即係你已有速遞單號？

大貓同渣打都fail

有冇人知jack wills英國ship唔ship香港？半價好抵

epic react好著好多 vapormax

有

今年冇牙刷

UPS

我幫你地買，$100手續費一次ok?

點都平啦

唔知買乜色好

有間代購做緊869啦

唔去英森? 抵到爛喎有D

想問Macy係洗唔洗打code定係佢個價錢已經計左.
個code用唔到.ship to us

求解答

今晚11點睇官網

唔該巴打 即係美國朝早11:00？

上面巴打話香港卡用唔到

之前有買震動嘅牙刷，用咗排
去洗牙畀姑娘話啲牙肉蝕咗，刷牙唔好太大力
轉速太快其實都會傷牙，雖然可以較慢啲
同埋覺得用牙線+普通牙刷都好乾淨，所以已經冇用電動牙刷
純粹個人感受，聲波牙刷就未用過

原先無諗住買, 又唔知點解入左3個枕頭
不過研究左一輪都拿唔到first log in app個15美金優惠, 係咪要VPN去美國先得?

邊度可以睇到地址

想問下d1mbuy 點用

名有串數字

打唔到

可以點搞

搵到了

我都係，不過銀行sms 扣咗数

ME 細腳. 一次過買兩對 6號啱我

我用飛利普
牙肉好左，少左牙石

重有用埋水牙線

搵客服啦

邊間？？？

G字頭粉紅色

唉,3張卡都過唔到,可能貴兩舊買算

以前最平係25-35

香港11pm 大約美國9am-10am

係咪gethemall?

好 唔該巴打

買咗啦

唉,隻黑色好靚,但呢個價真係唔係好買得落手

頂，無cream色

500 買左兩件nike 轉左會既nba 波衫 應該都算平？

Best buy加拿大account係唔係一定要用外國email先開到？

其實大家有無留意鞋size us and uk唔同 我驚有人手快快買錯

有咩好野？可以幫你買埋 聽日去best buy

levi's 地址啱啱成功用sh1pbao

Thanks

邊到買？

唔該巴打，希望唔會cut

我想買無線藍芽耳機 我外國有fd地址可以寄去佢度

有無人夾

ching本身着開adidas咩碼
本身我着9.5落鋪試10個頭都幾緊
但10.5驚鬆

同問 我見Bose qc25 都有減

睇定啲睇下會唔會cut單先

呢對好很正. 竟然99USD 痴線

港版淨機先3180，game 400有找，加埋先貴美森幾百蚊，但有保養

好似冇得留係舖攞貨

有冇巴打用過amazon fire tv stick? 見到賣緊USD25
定係買chromecast好啲?
第一次買呢啲野唔係好識 巴打們屌細力啲

Hepa / Motorhead / absolute 差邊個頭？
Hepa 呢個價ok?

你應該試埋10.5，因為對腳係你度

收到email 都會cut?

巴打 tg 我

PK 我入錯ZIP CODE..... SD 咗EMAIL想佢快D覆

直接去鋪頭買 聽日未賣晒既話

唉 用左都俾唔到錢

巴打一齊夾單？

我一陣再試下買唔買到 買唔到幫我買

有冇backpack推介

咪係,PS4無保好煩

好似無晒碼

爬左陣文, 唔多覺有人提Dyson, 係咪今年香港巴打唔洗玩dyson呀

貼咗出來一陣US 6無晒

講啦大哥

Sneakersnstuff差兩個夠$250 direct ship to HK,我可落訂
Tg: socoolman

想問tempur 個優惠去到幾時?

點夾法 有意

想買Bose soundsport耳機，但見Amazon 又唔寄黎香港
有無巴打知邊到買平？

oral b 7000
$60 + 直送hk
有無連狗用過好無用

最平見過US99, 但又唔寄黎香港

睇你準備俾人屌

我都想買對

閃一閃就冇左

琴日咪有巴打問A&F Hollister
Asos頂住先啦

好sad 仲有咩方法買到？

仲有無9系99蚊link

過幾個鐘會CUT單的,仲要唔SEND EMAIL通知 (去返my order到check)

2500以上

有沒巴打夾枕頭

oral b不好用
五年前入過

2年前入飛利普，好太多

仆街 dyson v7 absolute $250一閃即逝....

巴打求分享

TG MrCloudyHKG

唔好買

佢top model同入門 model
力水不同

唔好意思，岩岩夠了😂

邊隻好

Fxxx 真係cut左單 屌

有冇人有興趣要個 L size Tempur Millennium Pillow

"專為喜歡仰睡人士設計，枕中凹位的中空設計能穏固頸椎，並調整頸椎至適當弧度，舒緩頸部壓力，更有助減輕鼻鼾問題。"
"This pillow features a curved edge that is shaped to provide proper support and help neck alignment whether you sleep on you back on your side. The front edge is also tilted forward to cradle your neck for superior comfort and support."

之前買落但唔岩size想買個新既換左佢

咁姐係硬食8舊水啦

全新?

有smart=太大力會停,可駁手機
冇smart=正常model

買冇smart

我上年入10支，平均一支$730

我都被人cut咗

一爆左個名出黎就成村人買最後攬炒

converse chuck 70 有無網有sale 香港都無size

又去返$99

條link出殘體字

要幾錢先免運 我又想夾

今年無咁平

訓過下, 但超新淨

A&F有無咩VPN 入到

diu , 比人CUT 左

入到都買唔到
Block晒信用卡 集運地址

香港 dyson 都有 discount, 貴一千,
有 2 年保.. 點睇

點解我見親有平既耳機都係wireless

有興趣

用邊個VPN 入到？等我try try 買唔買到

Tempur d枕頭幾重吓

呢個5系黎架大佬

點解女裝ultra boost唔見有碼既？

屌你殘體

屌眼殘睇左Braun

未計包裝D紙盒

發左貨先叫成功
一日未發貨
轉頭都可以send 多個mail cut 左你order
有幾難

運嚟香港都係20蚊美金

扑左

有tag ar, cut 左去啦

名打唔到就冇打到
淨係address line 2 打果組id

大家一齊黎睇tag

好彩無人咁傻仔搵你買姐 唔係100蚊你比你呃埋

cancell左

之前誠哥 v10 fluy做$4380
其實你比 cash
大把地方做v10 fluy $4300

有tag咩意思

搵唔岩有咩買

UK nike 有可以點買...

人在英國, 可代買jack wills

Sneakersnstuff差一個夠$250 direct ship to HK,我可落訂
Tg: socoolman

咁多人cut單都仲有人繼續問點買uk nike

睇第一頁救你老母

只考慮9系

我入9水
我fd 6行

力水完全不同

G字頭比人cut咗

即係點呀

今年冇，可以放棄

巴打話有伏嘛

睇第一頁啦

我終於買到啦 唔該曬你

想問tempur 大家睇果隻啱唔啱側睡？

想買個比老母

直接用集運得啦
洗鬼代購咩

用左兩三年正常好用

屌那星究竟有咩平，暫時淨係買左bitdefender

上年8000糸

有冇人買左
好似幾低玩
剪髮剃SO兩用

即係uk Nike gxbxxsxxx都係唔得？

其實聲波震動定轉動刷頭好d?

Ultraboost有冇平

未用過
不過Philips 係made in China
不了

側睡係咪揀呢隻？

Amazon uk G29 減價了

Show block user - 維民所止

無啊....唔使買

7000 抵屌好多

巴打係咪重搵緊人？有性趣

真 仲貴咗

睇左兩三日都冇見過ps4 $199係in stock

walmart同target都有做
利申：琴日係target買左

新手，追曬post 成日聽到話俾人cut 單
啱啱又睇到“咁姐係硬食8舊水啦”
即係信用卡會過水但又冇貨收？

新手，追曬post 成日聽到話俾人cut 單
啱啱又睇到“咁姐係硬食8舊水啦”
即係信用卡會過數但又冇貨收？

SNS 揾人夾鞋 差一對免運

罰你重新追一次

硬食八舊好似係講緊去gxtxxmxxx 買?

Meermin 皮鞋免運費

你好好彩 佢in stock應該係一時時

不了 110v 電壓

我都想夾

電動牙刷係通用電壓

冇

namecheap black friday 已開波
IT狗狗衝喇喂

Gtm有條款寫話會退，不過未買過我唔知

Between佢得3隻色揀，我諗佢係係美國nike網買

上年9000先70幾

係amazon app 買左panasonic 99$ isd 隻shaver
點樣知佢有冇tag

碌大隻眼睇清楚條link

有冇router推介，會唔會冇咩制式分別 謝謝

巴打搭單問，有無邊隻wireless推介

有tag 會點

bhphotovideo 有asus ac86u 賣緊160

冇人買耳機?

買左 Sony xm1000m2

有咩介紹？

Tempur - 人體工學系列原創感溫頸枕 大碼

啱啱買咗uk amazon B&O H4， 上網對過香港價平成半

電腦1部

Target 有沒直送呀？

有咩wireless earphone減緊價

想夾+1

今朝仲係179 啱先再睇變229

想買AirPods,但冇折扣

+1

check tg

明白曬 thanks
btw gxbxxsxxx 俾人block埋

冇tag

1000m2 個 discount 無左

Philips同一model

Walmart既價係amazon既一半

先唔講通用電壓，英國110V都講得出佢都算枉為人

都係賣咁相下價錢，都多謝你先!

呢隻入唔入得過

想請問 TEMPUR-Adapt ProHi 是香港哪一款?
香港的tempur traditional pillow 是Tempur-Pedic哪一款?

google la

Sony WH-CH700N 同xm1000m2 差幾遠 ?

琴日收貨 試左一日 好似B記好用啲

9000好似75磅退咗稅 運費好似100到直到香港

冇，要集運

上年買左5系
唔夠3個月刀頭爛左

好少絲打
無人討論袋
Tory好多無曬貨

頭先出咗 又買唔到

就喺見唔到有相似

好用
抵玩到爛

上星期7折已經清咁部分吧

鬚刨買咗Philip s9711 英國amazon
老豆話鍾意3個頭依隻 連運費144x
我幫人買埋牙刷 我就刷頭
平好多 一次過買

得gift card

請問連登枕買家，係咪好多人都未有速遞單號？

買左個LOEWE比老婆

垃撚圾

琴晚買已有

想買ugg 600幾 冇size冇顏色
今年大出血

小心買tempur托頸個款， 唔係個個可以仰睡訓得舒服. 特別係已經有背痛頸痛既人.

咁我都唔知有咩問題

就咁官網買？

等下啦，甘多連登仔買！ 都要返貨先出到貨！

有無人用唔到mltd個code 啱啱打code出invalid

SSENSE

Jack wills 開團

兩間也是240v
全球保2年

Apple Watch series 3 Nike + 42mm space grey 度度一係唔俾香港買一係就無貨
唯一見到有貨又有平得b&h但係只有白色

邊個即係 最多人買個個？

之前$2400 lte

Trekkinn d野平好多

Tks ,係公司無vpn，又要等收工

有無優惠code 巴打，我都係買來俾老婆

定empur-Pedic TEMPUR-Ergo Neck

Nike+wor,邊度2400 lte咁正？我依家見到macy有230usd gps only但賣哂

Millennium 個類型， 我訓得好舒服， 因為剛好托住條頸. 頸同枕頭係貼住.

但我老婆寒背， 一訓就會呼吸唔到咁.
建議大家一定去試下先.

啱啱又見到到philips減
呢隻無smart好d?

香港用唔到.. 唔齊 lte band

這model ok
我上年入$699全包

美版LTE 香港用到?

係，我都見到啦， b&h做緊2400Lte

有hdmi就得

用唔到所以無諗住買，以為lte有折 gps都會有折想去參考下啫

11%off

所有model
我入左80隻

+$200賣哂

ultra support 4k hdr
聽歌有audio仲平

Ultra 好似17年款，cast 3今年出，買完可能好快出ultra 2。有錯唔好屌咁大力

買左個連登枕同買左套1800針床單試下...
但無睇幾重,唔知到時運費幾多 想問下咩點睇件貨幾重嫁

一齊入黎傾

進化成小圈子TG 啦?

如果用到我應該衝左
但係又唔見英國嗰啲有平

T乜鬼G

用t g做乜q

你老母係G

ultra啲spec已經好新
dolby atmos, 4k, hdr, ac mimo wifi, dolby atmos passthru

就算出新都未必好多feature

個人感覺，有錯勿屌

點樣可以做到12229 2個？

ps4有bundle賣未

CH700N都有喎，99

點解買枕頭都要團購，自己買唔係方便啲咩？咁大舊點交收

一次過買多啲有DISCOUNT?

用咗兩年幾 冇壞過
好好用 用唔返其他mouse

痴撚線

屌啦星搵唔到平ps4
等cyber Monday 算

yes加左20

不如samsung嗰個，60usd on

可能搞果個有錢賺
join果班連集運都唔識搞

平幾多都買唔到

邊個巴打咁偉大做買手 一屋都係枕頭

btw 我想問shipping 問題

點解我set ship hk 平過 ship 番us?

block哂

三四舊水其實無必要諗咁多

啱啱行完gap，仲亂過打扙

遲左一日先睇，買唔到

係

冇美國paypal
淘寶又搵唔到

轉攻nike us有無得諗？

香港都有嘅，不過貴。刀片用到半年倒

琴日追po見有巴打買激光脫毛機俾女友話有得退稅
£299 -> £250
請問買amazon點退稅?

枕頭黨

之前去過間公司用，飲左一淡，完，垃圾

有冇巴打諗住買netgear orbi rbk50

揀緊色 epic就加緊價。。

有冇人知MLTD用咩drop ship....
見佢出左貨想早D申報

唔好ship UK

非Nike 有229usd但我只想要Nike

問左我港代理朋友話呢隻型號已停產

有無抵link,但香港啱唔啱用

你諗住剩買gps版？
幫你留意下

冇 斷曬貨
adidas話以後唔撚再出ub

都係咁平？

好似得幾隻色有平 ~7x usd

Endclothing

你地交換牙刷用？

D30338553

想問買hd邊隻好d 除左amazon wd同segate仲有冇邊度仲平

呢個要另外買aux cable 玩ps4先用到mic

遲啲去旺角站睇下班連登仔交收枕頭

Yesss
好指定
Series 3 Nike gps only space grey
完全搵唔到有平既，雖然就算正價309usd都平過香港.....

我見你圖入面qty:2
以為12229係Total price....

UK點會110

琴晚見rbk53幾抵屌

上網搵緊Panasonic arc 5 vs Braun series 9，家陣得返Ｐ記有99

拎住十個八個枕頭4，50磅野都咪話唔型

幾錢？ 但買3隻又用唔著
其實計返運都平5，600

3000有找

有咩deal 係垃撚圾過apple?

有無巴打有經驗Jackwill 身高171 應該買S定XS?

502定602？ 502唔見有平..

諗下都好笑，見咁多人想團購我有一秒以為係會平啲

我原本想買rbk23但又唔見平得多

有冇相機袋有特價, 睇啱f stop 個款但點知冇特價

買唔到 唔送集運

入左

nike uk us jp 都試哂 唔送集運

請問直送香港加幾多usd

買左野唔知會唔會俾人cut單依下簡直係煎熬

傻啦 我180著 XL
171 買L啦

segate好似好d

上年教過唔少巴打買levis

枕頭
Tg: stoplaching

而家target 有ps4 spider man bundle 199

明明係你玩鳩人

終於買到apple watch 3
希望唔好被cut單

呢個抵，送香港都係69
唔知dimmer會唔會平。。

巴打瘦?
我見佢SIZE S CHEST 89-94cm

難分真與假..

唔信人咪自己睇size chart 自己度
我都係純粹睇model身型參考自己著咩碼, 斷9估

聲波式大力d影響唔會好大
oral-b 機械式大力左後果至嚴重至一定要

巴打可唔可以教下小弟
第一年玩

好,唔該晒巴打

仲有冇位 想夾

早兩年有巴打係搵船運公司攪

Nike係us jp都唔得？

tg:siuchen

床褥都唔放過

amazon 上年SteelSeries Arctis 7 係咪都係做99

岩岩買左張，如果無錯既話，類似既呢一款，香港賣$26000，宜家$12000搞掂

買左$840，$800 加$40 集運

ralph lauren 無左take40

Google左陣，arc5同s9係同一個level，
但LV65係第二代arc5，姐係想usd99買9240的話，
呢隻usd99 LV65 都入得過？

Oral b 定sonicare 冇咁傷牙肉？
同埋邊個去跡美白功能強d？

d 人話聲波

但係唔見有折喎真係

我睇緊ew dp51，佢係少降咗200羊左右就無

又嚟殘體字

見啲comment 多數都係話唔係for clean shaving
睇黎唔太啱我
Thz

synology等漢科清倉啦

開兩個會返嚟又廿頁

Btw 諗緊arctis 7定hs70好，有無巴打都會買耳機

邊隻字係殘體?

clean shave是可以的

我$692 上年

無啊

留左tg沒人搵

我想問好耐
呢個同tempur-pedic一樣架？

一個made in Denmark
一個made in USA

有無人起techrabbit買過野？有無伏，thanks

知唔知synology幾時會清倉???

又唔好咁講，你都見呢個post有幾柒頭唔識搞or懶得搞嫁啦

咁個價錢真係好捱玩，可以一試
請問香港邊到有替換片賣？

incase

今日見到咁d人話開團買枕頭
我唔信佢冇錢賺
不過留tg既應該得係貪方便
所以點解香港做代購咁搵

今年7月買 連運費 877

當通漲啦
暫時叫最平啦已經

留意既bose sound sport 有線個款

tempur買一個S一個M, 貨價共us$88, hkd$1020到手，算唔算合理

我本身已經有啦， 買個B&O 喺屋企用之嘛

想問係英馬買野係咪可以退返VAT?

其實自己集運真係咁囉咩係都要比人當水魚
當你匯率8.1 運費總共7~8磅 每磅大約18~22蚊運費
仲要全部都可以碌卡儲miles

想問下有冇人係Tory Burch US買到 我比唔到錢

salt lamp 10磅重

未試過，可以睇下

點解我見到349

原來平咁多 研究下先唔該巴打

買左兩支3m ap easy complete濾水器濾芯
用埋citibank 信用卡兩九折
直送香港

,今年減過
918/718/218 -$1000,

一樣有茶積
但少80%

tb $5xx，新model
保半年

Sonicare 定oral b 你指？

sonic->oral b
我用左5年 oral b
2年 sonic

sonic好甪太多

唔會刷蝕牙肉？

完全冇

如果怕太大力，買smart ver
太大力會自動停

但一定不耐用

1618新旦減好多

請問us farfetch係咪比hk多20%折？
想買對黑白y3 saikou

跟
應該入Arctics 7
上年cyber Monday 入左隻 razer mano’war

我用918+行貨
$3400
12t hdd $3300

諗緊買hyper x cloud ii

佢個保養會唔會包埋香港

Oral b 有咩唔好？

買晒

呢度啲人最鍾意搞小圈子！一問下野就話人唔爬文，都on9嘅，你估個個都好係佢地咁很閑咩！

有無ching想買灰色ub uk8
想轉uk9
tg @lunzyishere

唔考慮俾多少少玩無線？

利申非電莖撚，純粹想要個無線headset玩晒pc/ps4

我琴日都係，之後改左做寄香港先得

伸手黨係度煽風點火

無線既話好似g533同933都抵玩

想買軍褸 大家有無咩提議？
第一次上網買. 有咩要注意？ 睇啊馬遜無得送香港

又慢，又唔乾淨

我官網入左 V7 absolute

Hk ?

我諗大家嘅心態係
自己搞又要VPN又要揾集運 bla bla bla
反正都俾香港平
俾多一百幾十自己乜都唔洗煩
到咗香港又有人通知自己去拎
貪方便掛

一睇就知
如果普通人又原價，點食成百個放屋企

用HSBC visa「幫」買刷積分
可能一個月就打爆十萬quota, 仲未計運費同匯率嘅零頭

連登啲質素真係太參差啦！

Bose QC25 £125
屌唔屌得過

睇得出

以前我都曾經用過代購
但真係好初期gethemall 都未發起既年代
果陣香港得間大陸西做既轉運公司拎貨要去九龍灣仲要影印身份證
而家轉運咁方便真係搵唔到原因仲用代購

簡單野都會答下

呢隻都有考考慮，但個人唔太鍾意g933個樣
準備聽日出去試晒arctis7/g933/hs70邊隻最舒服就買邊隻

英亞 G29 109 gbp

餵埋你食好無

你有冇買定幾支換頭定香港買算

有冇巴打都想sns買鞋

其實佢哋選擇可以唔答伸手黨啲問題就得啦，唔使下下都屌！

小圈子係戇尻
但啲伸手黨唔好以為話自己好撚忙就老馮要人幫
忙你又網購？

你唔答咪得囉，on9!

難怪你冇老婆

連波箱係咪冇得ship去香港？

成個POST 都係重覆嘅問題 擋著駛要睇嘅人

正常都唔會有， 話明29號至3號送